葉國謙：不相信反修例示威沒有「大台」

行政會議成員、港區人大代表葉國謙在本台節目表示，港澳辦主任張曉明昨日在座談會上，未有表明是否會出動解放軍，只強調現時相信特區政府和警隊，有能力控制情況；又指是否出動解放軍，都不影響一國兩制，因為《基本法》中有列明如果出現暴亂或不能控制的情況，解放軍有其角色，中央會按《基本法》執行。

葉國謙又說，從未見過如此有組織性的示威，認為有人策劃進攻、調配和聚集示威者，亦有人在港鐵車站派車票，不是普通年青人可以做到，不相信沒有「大台」。他質疑有外國勢力介入，認為要做到止暴制亂，恢復秩序，必須拘捕幕後策劃者。

好撚蠢

不要說不相信

試着說微信

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

真係冇啊屌你老母

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

無計，又真係超越佢地幾十年做人經驗

呢條友真係過晒期

呢班廢官真係思想停留咗係80年代咁

咪唔好信囉
你搵個大台出黎

是但啦

你咪慢慢搵囉柒頭

因為班人唔相信有一樣野叫公眾期望

唔信咪搵出嚟比大家睇下囉

9up有撚用呀

行得太前攪到佢地無晒目標

證明林鄭政府係真·蠢
成個運動玩左兩個幾月 都仲搵緊大台

你唔信都無計
有嘅話
班狗拉左啦

因為超越知識以外啊嘛
佢唔夠人聰明，咪諗唔到人地點解可以咁聰明冇組織都咁團結咁多計囉

呢個大台就係每個人既良知阿仆街

你都冇既野，同你講一萬次都係唔明架啦

香討有大九幾個台，個個都大台

廢老真係廢老思想幾時先會進步

支持！
大台咪林奠囉
仲唔拉等咩呀？
係咪仲要繼續選擇性執法？

證明一件事存在，只需要揾到不同方面的合理證據

但係點證明不存在嘅事存在
由得佢鳩up啦

又係果種自己出黎有收錢
唔信對面無收錢嘅廢老諗法
又話唔想出解放軍變焦土，但就日日都有人出黎撥火

扮訓既人永遠都叫唔醒

屌你老母葉國謙

就算真係有大台又如何？假設比佢地搵到所謂既大台
下一步會係做咩呢？

因為呢班傀儡冇共匪大台就乜Q都唔識做吖嘛

其實係有架
快D搵出黎啦
唔係咁大個活動 幾百萬人參與 都搵唔到咁撚廢呀？

如果佢地信有大台 有人統籌
就唔會搵鬼黎帶風向

呢d賣港賊wfc

自己班人無能力就覺得人地無能力
呢d咪垃圾囉

呢班廢老仲停留係幾十年前嘅科技邏輯
唔明白而家資訊幾發達
打開部電話都可以全民投票,收集意見
好心就死返大灣區,咪撚阻住香港啦

你後生嗰時廢冇人餵就唔識揾嘢食係你嘅事

dllm

搵唔撚到

大台 = 林鄭

你咪慢慢揾個“大台”出黎囉，689當年都話有外國勢力證據架，不過佢咁多年都未搵到之嘛

TVB 一定係大台

老人政治

港豬

我地係唔會出賣民建聯嫁

大台咪林鄭囉

李力持

個腦裝屎

拉人滅聲

佢地呢班冇人落order就唔識做野嘅垃圾係唔明

笑到仆街

諗下你同你d fd有幾仆街先
connect哂正常既香港人

大台咪林奠囉

支持葉國謙做我地嘅大台

到今時今日都可以咁離地

陳淨心搵左啦 好似叫Jason Bourne

死廢老慢慢搵到你去和合石都未搵到

我都不相信自己係咁窮

成件事發生左60日, 你搵到個大台未

同有人信有耶穌 有人唔信有耶穌一樣道理

大台咪中共囉

大台就係侵侵 去拉佢啦

老一輩就係咁
一有unbelievable既野發生左
死都唔肯接受

吹水台時事台算唔算大台

次次都講外國勢力 不如試下講出黎係邊個？

死老嘢蠢過閪，仲停留係自己67暴動年代，

佢先係最想香港亂既人渣！

成立獨立調查委員會咪知
面對真相啦老嘢

主流 民意咪大台囉

思想守舊
不思進取

由L得佢啦
一把年紀仲on99
ig fb 可能仲學緊點用

不相信動員鄉黑背後沒有大台

成班都食古不化，硬係要話有大台

係咪未搞清大台同平台嘅分別

吊, 成班廢老活咗係自己世界裏面

連登有時事台政事台，夠唔夠大大

自己做唔到 就話唔信 無可能

好文塞

我公司啲大陸同事都話前線肯定全部有受過訓練
所以話佢地唔係扮，係個腦比中共洗得多，真係弱撚智
有受過訓練仲會唔識走，比狗係咁拉？食屎啦

我夠唔信我中唔到六合彩 咁我中唔中到先

自己落場睇下囉

有呀，細細聲話比你聽
叫babykingdom同香討
唔洗多謝我

有平台叫唔叫有大台？

住喺香港既市民就係香港既大台

白痴永遠都覺得呢個世界唔會進化唔會進步。
諗唔到點解就屈外國
咁把炮同美國開拖囉垃圾

「亦有人在港鐵車站派車票，不是普通年青人可以做到」

派車飛都關外國勢力

葉國謙=廢柴

我地嘅大台咪就係特首林鄭

Wfc
反正我信了

好似係你個仆街教我地。唔好扮野wo

無腦真係可憐

老而不

林鄭咪係大台 拉佢啦

咪繼續咁諗

d老野真係陰公，諗起諗去都係個三幅被不過仲好，咁樣佢哋先會keep住用錯既方法做我哋

冇撚計， 香港人太勁

有你咪即管搵出來囉笨7

亦有人在港鐵車站派車票，不是普通年青人可以做到，不相信沒有「大台」
你鍾意嘅話, 你去撐警遊行派都得架

2019唔識上網搵人
教下你拉

佢地個腦剩係得外國勢力呢四個字

條友蠢唔係扮嫁喎
係真蠢嫁喎

得架啦，知你係講比藍絲聽背後有美國佬搞事架啦

成班廢老追唔上時代步伐

蠢撚過豬

大台係 追求正義真理的信念。你捉不到，因你係一個壞左既人

佢咁諗就岩啦
代表親中派依舊不思進取

你捉到個大台我切條撚比你

個台係邊 難搵過你老母個老母個老母個g點

唔信咪成立獨立調查委員會查囉

真係智障
目標一致
唔駛大台都自動埋位啦

葉國謙就收嗲啦 之前佢夠話佢唔信有咁多人反送中 話分區集會 次次都係同一班人 點知8月5號

佢地點會係蠢
佢地唔係搵大台 係屈大台

執迷不悟

政府永遠是對的？？？

我當佢讚緊大家無大台
都可以咁有組織咁團結啦

共產黨做嘢咩都有大台，所以佢一時接受唔到

佔中過左5年搵到外國勢力未

條撚屌真係唔知咩叫積小成多

弱智如此枉為人。

又民建聯

lmfao

證據呢屌你老母
日日老屈

你老啦葉國謙 你連babykingdom 高登連登膠登discuss 都冇眼過 你脫節啦

係有大台嘅
林奠同Popo咪係大台囉
佢哋次次講完記者招待會就會有人出嚟抗議

咁都唔撚係大台？

我又信葉國謙本人冇哩個能力嘅……

跟唔上時代就收皮啦
時代革命呀

搵到話你叻

唔好比佢地知係梁振英出錢

古代人
所以衰老真係可怕

證明左一樣野就係 你唔跟隨時代既步伐去行 時代就會淘汰你 我地個啲所謂高官議員係完全跟唔上時代，一成不變

要求香港警方盡快調查特朗普並予以拘捕
特朗普是香港示威的策劃者, 最大嫌疑人

呢個真
習慣做共狗
永遠under偉大嘅黨

快d 死好過啦仲其望佢思想逵步
呀仲有, 死撚左之後一定要火化掉落坑渠, 唔撚想佢條臭屍霸佔香港土地資源

叫佢出嚟咪知

自私嘅人永遠都唔會相信我哋真香港人可以咁無私無懼，咁齊心去爭取民主，爭取公義

啱呀所以呢班廢中廢老繼續慢慢搵

垃圾

搵CIB查個大佬出黎囉，如果查到冇大台嘅，快啲摺番大陸啦

係時候追問佢fc左未

市民也不信葉國謙民建聯不是共產黨走狗

依家d人唔係好似你地班垃圾政府官員咁
踢一腳先郁一郁
全部自發架
你訓醒未

佢地仲以為係以前學運咁樣
有學生領袖

我想問葉國謙呢條廢老 依家係咩年份？

屌 點解要比呢班跟唔上時代嘅廢老管

警世呀 要高估敵人

Yes 佢地唔係蠢
根本制造假想敵 打稻草人係中共既統戰手法黎
佢地只會不斷repeat 有外國勢力 洗人腦
自然有藍絲 or 所謂既中間人會信
造成人民鬥人民既局面
其實好多假片 切頭切尾既片都係佢地整
然後係藍絲既圈子內流傳 造成同溫層既效應

快d搵佢出黎啦

支持你不眠不休、傾家蕩產揾大台，唔揾正仆街

外國勢力 < 搵左幾多年？搵極都無

點解你係老人唔係無原因, 識唔識咩係 Telegram? BT? 連登?

畜牲葉

我夠唔信你無種票啦

集體意志
我哋會做係因為我哋有良知
唔駛大台叫㗎

係呀係呀，美國係大台

飛過去拉鳩侵侵啦

鄉下佬見到飛機當係神仙

所以你咪同個時代脫節囉戇鳩
集體運算都唔係得一粒CPU啦

cctvb咪大台囉

我話埋比你聽邊個外國勢力
賣軍火起家嘅, 叫Tony Stark

獨立調查

我反而覺得大家要打醒十二分精神
提防真大台出現

自己唔知唔識就亂鳩咁砌

要點破

真係有外國勢力啲細路就唔洗傾家盪產
飯都冇得開喇
仲同你拎頭盔豬嘴laser pointer 咩
揸撚咗高達出嚟喇

香港人嗌救命嗌得咁辛苦
英國仲係講緊一國兩制行之有效
侵侵仲講緊香港係中國嘅一部份
我屌你

佢唔係唔信
係要"做"一個出黎
語言偽術既野我地識條毛咩

林鄭咪我地大台 We 唔識串

D 老屎忽能力低以為全世界同佢一樣無撚用

中央靠呢班老餅收風

大台係咪福建幫 控制香港 表面反港獨 實際策劃沿海政變

跟唔上時代

土共開始日日講：大台

證明佢地想自己搭出嚟,然後玩分化

老啦 係咪whatsapp都未識用？

去到今時今日仲係咁On9

好心啦，如果真係有外國勢力響香港，你地搞咁耐都捉唔到，顯得你地好廢，有證據就拎出黎啦，二十幾年不變嘅官僚制度，唔清楚香港嘅優勢響邊，一味話外國勢力，笑死

你識條撚咩老嘢

班契弟錯判情報其實仲好

同d老一輩傾過

佢哋真係唔信

不相信沒有「大台」= 莫須有
佢一個人唔信, 我說OK就OK了

個大台咪香港人囉

On9仔有樣睇

乜佢地嗰一代人冇本事自我組織活動嘅咩？一樣嘢有代溝，係代表佢地個年代係做唔到

佢地唔係蠢，係知道晒真相而選擇投降既懦夫。

因為一早投左降，老共講咩佢地就要講咩。琴日共產黨要打稻草人，佢地咪統一口徑咁講。

同埋出面post講拉學生會會長係要用搜查令黎大搜捕，目的都係屈大學生會係幕後勢力。

佢地搵唔到但會製造一個畀你

老餅真係唔係得個講字 思維完全根唔上

不相信世界上沒有神

支那基因 唔識團結 冇獨立思考
就覺得香港都係咁
呢啲人不思進取 固步自封 唔敢面向現實

Telegram你都唔柒知係咩黎啦
廢老返屋企訓啦

就算藍絲方面有一個好似連登咁嘅平台，我百分百肯定冇可能搞得咁有系統嘅行動

因為就算如葉國謙李慧琼之流，已經係全港最大政黨，到最後都要靠大台，即係中共落order先做嘢

而且好多連基本常識都無，狙擊教協點解去咗超市架

Gag Lv 100

點解佢地話有大台，有幕後
因為佢地唔承認政府做錯，引致人民想收回政府權力
如果佢地冇錯，咁即係民眾錯
咁要分化民眾，團結支持力量，就要樹立一位敵人
老實講好似宗教做神咁，但佢地係打造緊敵人
可以選做中國既敵人不多，只有美國，就是這樣

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

個大台咪就係港共政府囉，777叫我出來架

廢人講廢話

真香港人咪大台囉

快d成立獨立調查委員會搵大台啦

我地可能太團結了

[重回主軸] 副本過後，係時候回到主線「五大訴求，缺一不可」

佢屈人外國勢力呀麻

有都係隔離高登

死廢老啲諗法真係零舍唔同

有大台
Baby kingdom

呢啲人只有黨指揮先會做野

班官都花甲之年，全部與世隔絕

無計班離地廢老廢官幾十年黎都係自私自利，任何事都係自己利益行先
你叫佢地點相信年輕人可以為左自由石以不計利益不突止仲要出錢出力

係呀有大台呀
你慢慢搵啦

我到依家都唔相信
香港邊有咁齊心架
但真係無大台

一係就文塞
一係就謊報軍情

Tvb 咪大台囉
快d收TVB 皮啦

中共咪係嗰個大台囉

條撚樣係唔知有 tg, 我d同事三十幾歲黃絲連tg 都未聽過
如果有大台， 政府用咗成2個月時間都揾唔到，咁政府真係幾廢

離哂地

如果有外國勢力幫忙，一早借咗避彈衣啦，唔駛中啲布袋彈爆晒血

無錯，佢地第一件事係搵個人做大佬先

故意的
佢哋係騙子
靠謊言生存

咪天真到信佢哋信有大台

「不是普通年青人做倒」

係咪讚緊我地

佢信又點，示威有無大台你都係龜縮架喇
要衝要打要拉人都係黑警，你信唔信關人隱事

有你咪拉囉

唔好信囉屌
你要你批准咩

葉國謙完全正確！

今年個感覺好好
5年前，政府、藍絲追住佔中三子、雙學做目2
今年打到今日，佢地連打擊目標都無

時代革命呀，啲老屎忽仲停留喺2000年前封建時代

人民為公義自由秩序民主經濟民生就會自己走出嚟

你信唔信都無人care

思想仲係咁守舊

被圈養既人永遠覺得野生既人都係有人餵

接觸多少少事實啦，啲人到底係咪住係香港

你唔相信, 係因為無人叫你做野, 你唔會為自己發聲姐, 死奴隸...

有個學名叫Decentralization(去中心化)呀

派車飛係咪要考牌？

呢啲咪正宗以己度人囉 自己背後大大個共產黨做大台，成日鍾意老屈人個啲都係身有屎

又唔按基本法執行普選？

林鄭吹大雞，唔係唔到呀？

兩個月都未查到大台係邊咁撚無能啊

直頭成塊發曬毛嘅麵包咁

有, babykingdom 同uwants
全港最大反共大台

大台咪就係你班港共同黑警囉
冇你地點會有咁多人上街啊

不是普通年青人可以做到

不過tg好多差佬呀，最近咁多人被捉，相信都係滲透晒

我覺得佢根本只係想自欺欺人
根本唔係想解決問題
連清晰計劃都未必有
畀佢有籍口拖拖拖

老坑葉完全正確！所有老坑推斷得都好啱包括我地最敬愛既老懵撚

佢識乜撚

佢地自己做唔到就話人唔得

不要信WeChat

試著去fact check

幾醒
搵d老鬼唔洗選既垃圾出黎吠

有證據咪攞岀嚟囉

咁咪搵證據囉屌你老母

其實佢無講錯，我地係有大台
我地係度既每一個參與者都係大台，每一個都係！

有大台 拉左9世
瘋狂 咁宣傳

當香港人係傻

一早應該打大佬（佢哋）
無風險地睇戲

真係蠢到呢，證明佢地思維跟唔上時代轉變，仍然停留以前，同廢老諗野一樣

絕對有大台

個大台咪香港正苦,黑犬,同埋一眾建制賣港議員囉

吹水台榮升大台？

笑撚左，班廢老最鍾意就作個大台出黎

然後擊毀佢

中國式思想
佢地唔肯相信做埋咁多收購tvb 收購報紙 資訊洗腦 搞國教 通識 染紅大學 搞思想教育 一承認冇大台就代表同中共講
呢22年你所洗嘅錢乜成效都收唔到 你做左個戇鳩仔 中共一責怪上黎 保皇黨首當其衝會做箭靶 所以令願講大話死撐有大台 拖得就拖 都唔會承認冇大台呢樣野

如果612我地就咁醒就話唔信姐

成兩個月 學果少少野 識下合作
有幾撚難呀

無討論價值，由佢噏
佢砌一樣，我解釋一樣，我咪好忙

佢覺得有大台，咪拉人囉
拉民族黨，d人都出嚟
拉前線義士，d人又出嚟
嗱，試下拉林鄭、李家超呀！我相信無人再出嚟！
咁你話邊個係大台！

佢仲活係60年代

其實佢知唔知呢個時代發生緊咩嘢？

所以你地未錯判到而家

我都唔信你冇腦

做慣狗又點會諗到可以無主人

個大台咪柒婆囉
攪到個個都 we connect
屌你老母

可能會屈蕭生係大台

唔信咪搵個「大台」出嚟
唔好得把口
嚟呀

就算係美國做大台
你都拉唔到啦

超越左廢老既經驗情況
即刻死死地機
唯有拒絕相信做鴕鳥

個大台咪係林奠同埋你班濕鳩軍師囉
你折自己大台＝折埋我地大台㗎啦

佢識！佢食鹽多過大家食米佢估得好啱！對！再俾多少少提示老謙，係有d得高望重既年齡60+專業人士發起！

佢咪黎示威現場搵下個大台係邊囉

有大台早就死左啦

80年代都抬舉佢。佢地仲喺67暴動個個年代

你永遠叫不醒一個裝睡的人

如果你搵到麻煩話俾我地知，我地自己都唔知有大台

是撚但啦，你班廢柴已經講到無野講

例如邊啲款嘅口罩最有效，睇段youtube都識啦，唔通咁又算有大台？

我覺得係想掩飾自己啫
你諗下承認冇大台代表咩？
代表承認自己做錯，承認官逼民反
邊可能會認啫
講「有大台」啫係抵賴緊話根本啲民意係假嘅，根本自己冇錯，係人地屈佢

佢出黎講野 係俾被洗腦既廢中廢老聽!

成日話美國策劃

如果跟佢邏輯傻係唔係要拘捕trump

古人真係好有智慧
井蛙不可以語海，夏蟲不可以語冰
建制派繼續做假砌個 “大台” 攻擊市民

收到風民建聯係大台之一
果日睇住dab班區議員帶埋手足黎支援勇武派

暫時諗到既係
打好文宣戰 吸納多D淺藍 中立 係我地依面
將佢地片段 相片既矛盾 續點擊破
擴大我地既同溫層

習慣咗官僚主義

係有大台！老謙知，老懵撚知，係有！個發起人係有成60歲，係社會上得高望重既人士！

有呀，見Pence/Pompeo 果個外國勢力law

車飛每人幾十蚊拎出黎夾份咪得囉

痴撚線 俾佢發現咗
大台嚟緊低調啲 小心唔好俾人發現

佢辦事處喺邊？有嘢想搵佢。

We connect

你咪搵囉
搵到先好再出聲

你見到大台？七月流流講呢啲？

仆街黃咗我哋個大台無啦

駛撚要大台咩
大家大目標一致
做既野梗係唔會爭得遠

對家真係好想有大台
有大台邊個最開心？

做慣左奴隸, 唔相信有自由既人

有班係相信有大台，但有一班係跟大隊鳩吹，配合主旋律，我唔信每一個建制派都係咁死蠢

深藍親戚實牙實齒話一定係美國同台灣搞

講嚟講去，一係收咗錢，一係有外國勢力。就算真係有外國勢力，咁有咩問題。

你說太多了！大家唔好透露咁多！ 盞攬炒！

或者呢個係計謀
首先老屈係港獨 之後老屈外國勢力 最後老屈有大台

大台咪劉細良 腦燒 游清源
快d去搞鳩佢地

林鄭月娥指使我出嚟遊行嘅

林鄭一直帶領群眾

死老野個腦十年未進化過
返去用56K上網啦

佢地咪屈緊個出嚟

咁搵個大台出黎啦

叫你同示威者傾, 又話無大台點傾
叫你解決件事, 又話有外國勢力, 有大台係後面

我屌, 咁即係有定無呀, 企定先啦, 定係你想佢有就有, 你想佢無就無呀, 屌有精神病要醫架, 醫好先返出黎啦

呢場戰爭係新世界打倒舊世界, 創意打倒抱殘守舊既戰爭, 大家繼續努力！

有良心唔好咁自私就做到

搵個大台出黎比我睇丫7頭

文革死左成億人唔出聲
64死左萬幾個精英唔出聲
依家你走黎屌香港人出聲？
葉國謙收皮啦

佢地成日話美國，大台應該係侵侵
支持作出拘捕

係呀 成個世界都癲左
得警察正常
岩唔岩

成班都拒絕承認我地吸收左2014既教訓 進步左幾過次元 無位俾佢地入

係人都知有喇！叫做林鄭越哦及其管治班子佢老公同埋2個應不會長命嘅什種仔。以大陸，香港，美國3地作為反動基地，資金來源那人叫葉留熟兒(掃把頭)提供每星期8千好似都幾多。 以上資料由FBI 國安局 香港食屎黑狗社團！ 提供

完美示範咩叫同時代脫節

要登報招聘大台

Bit Torrent + DHT = 沒有大台

政府幫唔到年青人,年青人冇未來,我要攬炒

每個人都係大台呀,死傻閪

大台咪就係港共政權
connect 全港市民

唔怕有豬一般的隊友
因為仲有豬一般的對手

講外國勢力講足成世，
但就未有過任何實質證據
話你班仆街黑警混入左公安，
有曬合理懷疑就矢口否認
真係有外國勢力都派人做左你班保皇狗啦

再透露多少少俾老謙，係麥美恩果堆，所以佢先會對特首林鄭講粗口！好人好姐點會咁樣對住林太講粗口簡直大不敬。

智力仲低過黑警

大台咪香港政府囉，班警黑暴徒 撕裂香港。

搵唔到稻草人

d街坊知道民建聯支援暴徒嬲到震呀
個個都話唔會再投比佢地
民建聯義士為左個運動真係豁出去

大陸最中意鳩UP

港獨
台獨
外國資金
外國勢力
英美日台亂港

就係唔敢正視歷史現實

咁都有得接龍

老中青都有呀低能

你同個信左幾十年地平論既人講
「地球係圓既」

依家咪呢個情況

佢自已都知自已講大話
但係要出黎呃幫on9仔

已淪為一般廢老

行會入面D人就係咁文塞封建，香港唔死都難

咁咪繼續慢慢搵

乜呢個西人仲未死？每次講嘢就快斷氣咁

都似係, 麥美恩好大機會揸住紅旗反紅旗

你蠢姐
上一頁

咁應該可以拘捕
侵侵
Boris Johnson(定Theresa May)
安倍晉三
蔡英文

利申想睇

聽聞大台係神盾局
快d去捉啦

收皮啦

緊係啦，仲停留緊係城堡時代
離地廢老縮返入去啦

唔緊要，獨立調查，揪出幕後黑手

Ann姐

弟兄，你相信上帝嗎

喺車大笑咗

生活係平衡時空

藍絲就係咁
永遠唔相信任何事會發生
只相信佢地寧願相信既野

如果有 都只會係香討

無知真可怕

2014年雨傘運動外界勢力的證據都未拎到出黎

完全同現代脫節

你咪唔好撚信囉馬春袋，屌你老母。

你有證據係有大台，有外國勢力咪拎出黎囉。

又冇證據，又係我覺得係就係。

你唔撚拎你班陷家剷藍絲同抗爭者比，呢班要收錢先去集會，連示威地點都可以去錯既on9係無可能做到咁既秩序係因為佢地水平低，你做唔撚到就唔代表人地就唔撚到。

明唔撚明呀，馬春袋！屌你老母

完全跟唔上時代既廢柴
而家乜都cloud, distributed computing,
社運無大台，好似cloud咁有乜出奇？
咁先永遠不死！
又題唔到證據有大台，為自己既無能廢up

2個月啦，捉左咁多人，都無影響成個社運既運作就證明左無大台，如果唔係早就散左！

呢2個月既運作最體現民主，集體討論，各自執行多人同意既工作，有錯立刻檢討，道歉，修正，再討論，執行。比佢地班廢柴有效率，更成功。

呢種模式可能係資訊革命後新政府既運作模式，人人都係議員，人人都係公務員，自己香港自己救！

你聽條撚樣廢 up 啦，佢點會唔知冇大台？個問題係佢唔可以同佢老細照實咁報吖嘛

一嚟市民自發參與同捐物資即係間接認咗之前駛錢蛇齋餅粽嗰套唔 work 囉，咁佢仲點呃 funding？二嚟佢唔咁講又點攞多一大舊錢去搵個外國勢力？

總結就係佢唔想俾佢老細覺得佢廢同冇咗條水喉

咁多裝備，一係Tony Stark,一係Bruce Wayne

on9 大台咪Baby Condom囉

真
名都比埋佢
做咩仲唔拉呀

啲廢老嘅思維真係唔識隨時代進步

你咪唔好信囉

鳩人說鳩話

呢個世界有人話地球係圓，有人話地球係平，佢話相信地球係圓嘅人有大台，明晒

就連俾鬼責
我諗佢地會諗成係有外國勢力干涉

你唔信咪算

咁又係 林鄭搭地鐵都唔識

洗你信？你邊位

死老野 每個人就係大台 拉鳩哂我地囉笨柒

林鄭囉, 唔係佢邊有咁多野

成日話外國勢力
證據又冇人拎得出

條友生活在邊個年份

哪有台 你老母

佢哋真係好撚廢，
解釋唔到+冇證據就賴外國勢力
香港就算冇700萬人反修例，淨係計遊行平均都有幾十萬人，每次聚籌每人一蚊都已經成事到其中一個目標⋯例如之前登報、買餐卷⋯
DQ哂佢哋啦下年

有大台呀 林奠同佢個班子咪係主謀

大台一定係燒山, 快D拉佢啦

有呀
証監會呀

連登仔唔好以為建制班友真係咁蠢啦

佢哋係明知無大台無外國勢力㗎，係群眾自發

但佢地如果承認咗係群眾自發，政府就無咗個合理性去鎮壓示威活動

所以建制一定係要屈有少數人幕後指揮有外國勢力，佢哋先可以出師有名去鎮壓

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

呢啲廢老真係好撚柒蠢

夏蟲不可語冰

屌你老母笑到仆街

on9

唔好因為你不嬲都睇大台企邊邊
就覺得全香港既人都需要一個大台先識諗
狗在打天在看

算吧啦，其實班議員又咪係建制派廢中廢老。
用呢個方向諗，就會明佢地只係極深藍。
文宣對佢地同樣有效！

咁撚叻, 你咪拉鳩個大台囉

隨便佢啦

我都唔相信雷射筆係攻擊性武器啦！

個後台咪就係特區政府
如果唔係佢. 冇咁多人出黎

你知我知葉國謙都知，不過佢哋一定係咁講，因為講嘅對象唔係我哋

大台=全香港人

我班深藍廢老親戚死都話"示威者一定有大台"，永遠接受唔到冇大台呢樣野…20年前仲係56k上網啦屌，世界會變，係廢老靜止咗係以前嘅時間空間

屌你咁都俾佢地班豬閪發現到，我地嘅大台係由淋鄭領導嘅政府指示

你拉到個大台咁我哋咪唔發夢囉，ok?

你地夠話西環無治港啦

白衫藍衫愛國就可以打人?

借個位,提提你

咁自己去搵證據啦

幕後策劃者咪係侵囉，快d去拘捕他呀！

咁你慢慢搵吓個策劃者啦

成日鳩up

你都幾on9

過氣嘅人講嘅野都係廢話

哦即係你質疑中共口交部華春瑩嘅說法

成日諗住人有組織害你
你班仆街平時唔聽民意咪搞到個個自發出黎

得個講字話唔信 你搵到大台我表演一秒射精

搵左兩個月
搵到邊個外國勢力未

講真啲大陸人都成日整邊文出黎話香港人背後有CIA操控，又影幾張鬼佬相話外國勢力，又話我地放錢係地鐵站係派錢，屌你老母大陸傻鳩信到十足，又話我地無獨立思考能力，啲大陸狗真係好撚on9，根本唔清楚成件事人講就信，呢啲人真係好嘔心

咁撚硬頸嘅

//他質疑有外國勢力介入，認為要做到止暴制亂，恢復秩序，必須拘捕幕後策劃者。//
出宇宙通行證去美國大搜捕吖笨

啱呀
支持popo增撥資源揪出幕後黑手

其實好多人都唔信呢條中氣嚴重不足嘅契弟有賓周

贊成拘捕Carrie Lam

建制咁撚多人咁多資源，事件發生左兩個月
如果有大台你地都搵唔到，仲停留係信唔信既階段，你地班死老野真係好廢。不如落黎啦

你搵 d 證據出黎啦屌
淨係鳩 up

講嚟講去咪又係想話外國勢力
比啲新意好無

蠢人先爬得高

呢種係新型既社運模式
借助互聯網既發達而產生出一種類似蜂群同蟻群既合作模式

有大台，仲有好多，200萬個大台

係就搵個外國勢力出黎認左佢啦

真係冇，你唔信都冇辦法

香港人太高質，太聰明

今次抗爭一定會寫入教科書，喺歷史上留名！

活喺自己世界係唔明白

我支持你家 黎啦 成立獨立調查委員會 查下警方個大台厚 定 示威個大台勁!

強烈譴責佢作為官員 講嘢不負責任
冇證據嘅情況下誤導市民

你搵個大台出黎 我地幫你拆撚埋佢都得

或者林鄭都可以叫做大台啦
要不是林太邊connect到咁多人咁多界別

Baby Kingdom

有既話我都想知係邊個
你地快啲捉

佢幾時同佢細佬相見

君堯，佢地知道我地嘅秘密啦，見字散水啊

亦有人在港鐵車站派車票，不是普通年青人可以做到

呢件事有咩難度
搵個7 8歲細路都識買飛都識做啦屌

係有大台呀
個大台叫做"共同信念"

大台 is tvb

促請葉國謙立即要求政府查封鄉土

葉國謙：示威活動必有大台 促拘捕幕後指揮

行政會議成員、港區人大代表葉國謙表示，目前最重要是「止暴制亂」，認為近期社會出現動亂，背後一定有「大台」，警方應該加強拘捕在幕後策動和指揮的人。

他指出，示威者的保護裝備，例如二、三十人有全套黑衣、眼罩、通訊器材等，可以媲美防暴警察的裝備，亦相信背後有外國勢力支持。

葉國謙出席一個電台節目時又說，曾經有示威者到入境處大樓外向受不合作運動影響的市民鞠躬道歉，他不相信青年人有如此「高招」，認為背後有人指揮，而且策略者非常有組織性。

葉國謙又表示，港澳辦主任張曉明昨日在座談會上指出，現時特區政府和香港警隊有能力應付目前局勢，並沒有直接說明在甚麼情況下會出動解放軍。

戇撚鳩

我睇香討同baby kingdom頭，佢話點就點

尋日有人好心見議民主黨做大台已屌左半日，民賤聯有冇興趣嚟做大台俾人屌幾日玩下？徵求民賤聯做大台都好喎！

哩啲土共就好似啲怨婦咁，成日幻想你唔鍾意我就一定係鐘意其他女人，屌那星，其實我只係想同你講，依家只係純粹冇人鍾意你呀八婆，接受現實未呀，有錢大撚晒咩

古老思想，老YIP做狗永遠要大台先含到老習條J

//從未見過如此有組織性的示威//
唔好借啲兒讚我地啦

何君堯咪大台囉

咁咪就係要獨立調查囉
叫你班仆街做你又唔做
而家得個「估」字

完全冇証據，齋9 up

咁你搵到外國勢力未啊？
梁振英條撚屌四五年前話有外國實力證據我等到而家都未公佈啊

幕後策劃者叫林鄭月娥

退化的癈老

此人思相還停留在民國年代.

On9 jai 葉國謙

其他人有無大台我唔知

你個on9 jai大台就一撚定係on9共產黨

支持民賤聯主動挑機做大台

未見過，就見識下！

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

唉…唯有我做衰仔督灰啦…其實係有大台既，就係工聯會教我地架！

揾到未呀？

夠從未見過好似葉國謙咁撚低智能咁撚On9嘅人啦

咁你真係要揾下個幕後黑手啦

離撚曬地 脫撚曬節

成日用大陸做野個套套落去 大陸落ORDER(請)人出黎做野 打示威人士 調配警隊放水 不相信沒有警黑勾結 質疑中國勢力介入 認為要平息市民怒火 恢復秩序 政府必須回應5大訴求

個大台至少有二百萬人一時間都真係幾難接受

好啊，支持你拘捕一個唔存在既人

廢老做唔到就唔信其他人做到

林鄭咪大台

佢點可能考得咁高分 一定係佢出貓

咁你搵個大台出黎 我都想知 冇証冇據就收皮啦

做慣狗係唔會明白人係有獨立思想同自由意志

你以為青年人似你咁撚廢咩 垃撚圾

葉國謙 同香港 disconnect 左

好似林鄭咁

每個示威者都自己個人的大台，吹咩！葉廢柴有種就捉晒所有示威者。

其實有大台，你搵唔到姐

其實佢地真心咁諗先好
證明我地行前過佢地太多步
可能到佢地亡左國都仲未意識到咩係無大台抗爭

係呀，唔好鳩up

思想要與時並進呀，大叔！

咁快啲拘捕英國議院院長啦

慢慢搵攞柒頭

所以要時代革命

DIU

老野真係活喺自己世界
永遠唔肯了解真相
寧願一世活在謊言中

支持要捉晒所有外國細力

你六月開始準軍事訓練我地點樣有組織
咁點會係一盤散沙

睇得自己咁重要, 你信定唔信, WFC?

李力持,BK 香討係大台, 反送中最前線

連登時事台咪大台囉

CLS

你自己蠢唔等於人哋蠢

難道是連仔? :p

D老鬼死都唔相信眼前既事實

收買/招降/拘捕/滅口/統戰

分分鐘下次開記者會開哂你呢類曲到直嘅comment做証據
「拿你睇下，連登討論區啲人話係有大台」
好似好荒謬咁 但而家個政府真係做得出

點解佢講野有代表性，有價值？

外國勢力，控制人群反政府

刷鞋狗葉國謙，屌你老母啦

嬲嬲豬要屈係外國勢力唔肯承認係自己有問題

都係呢啲質素㗎喇

係囉 出暴警無用㗎，必須先搵到真正嘅幕後策劃者。

買幾張車飛喺地鐵站派都唔識唔係個運動有無組織既問題
係你個人本身組織事物都好大障礙

葉國謙、あなたは若すぎるよ。あなたは本当に反送中運動に大台があると思いますか？戻ってきた、または私の発のIDをあなたに同じ事を変更します。

睇笑話

d人廢就永遠諗明其他人係點做嘢，淨係識得諗人地一定有人幫，呢d人就算返工都。有眼見
夏蟲不可語冰

大台係監獄度呀， 加監啦

咁你地幾個月拉咗成幾百人都沒拉到真正「幕後勢力」又真係幾廢柴 中央多鳩餘撐你地 真係俾微博支那人話中咗 香港警方偏袒港獨

大台就係共產黨，
香港人反共產黨
就係咁簡單

推

認為要做到止暴制亂，恢復秩序，必須拘捕幕後策劃者。

屌咁咪即係永遠止唔到暴 制唔到亂
無大台 無幕後

成日係都要話d唔存在既有係度
外國勢力 大台

習慣左大陸啲蟲類要有人指揮先識行,死都唔信香港人有獨立思考,都唔知笑唔笑你好

大台就是香港人

個運動成兩個月都搵唔到邊個係大台?

其實我地可以點樣樣針對呢點玩佢地

呢班柒頭全部都脱撚晒節，仲用緊佢哋嘅思維套落年輕一輩義士度

白衫人就有大台啦

人地民建聯架, 搞個百零人旅遊, 三架旅遊車都搞到一鑊粥, 失曬控, 過萬人示威遊行, 咁好秩序, 點可能背後無人控制。

應該係呢種想法。

脱節廢老

咁咪好囉
證明個運動有排都唔會散
對家會不斷戇鳩犯錯比彈藥

睇個風，佢地未必係蠢
係特登要做到有人操控咁
俾班蠢人睇，咁講為左控制好班順民

仲活喺自己世界
同啲廢老一樣［我覺得］就得 唔洗有證據

無野講

挑，我夠不信犬群內無解放豚囉

100/10

你唔信關我撚事。 返去照下鏡la

法律講證據, 話有大台但又冇證據即係9up.
咁唔好同人講依法,執法

跟唔上時代就退休拉

唔信沒大台而有外國勢力干預，咁咪支持成立獨立調查委員會查囉
又要淆喎

真心on9....
典型廢老思維

笑撚左，成班友離地離到上太空

市民：
不相信政府官員有「智商」

你咪繼續唔信
我地都冇信過你有腦
你地唔係個腦裝屎點會搞成咁

同外國勢力論一樣
冇證據
但成日講
但都係拎唔到證據

who care anyone believe or not

有得上網架弱智

林鄭咪大台囉

你都拉左400幾條友啦 有大台神早瓦解左成場運場啦弱智

cls

講咁耐揾到大台未啫？

有大台咁你捉到人未啊

哦

過期廢老蠢過狗

唔信咪撚信
有本事你咪搵個大台出黎拆囉

佢地係真蠢架放心

學誠哥話
有能力既唔肯做
冇能力既爭住做

咪就喺葉國謙囉，當年67[起義] 骨幹成員。

快啲廣傳，我都喺聽命於葉國謙的。

你估個個都好似你地咁廢
要大陸政府睇撚住 畫晒路都仲行撚錯咩 廢柴

我最崇拜葉國謙。
對佢啲67pineapple 條方最讚

我唔知呢度有幾多人聽命葉國謙，但我一直都喺聽命葉國謙。

香港人已經進化咗好耐

可能佢見到又有吹水台又有時事台以為係暗號
過氣架喇你地嗰套, 老懵董都識講與時並進啦傻鳩

我们听何君妖的话出来的

班狗官從來都唔會接受事實之真相

民建聯元老，極離地，唔死冇能聯!

全連登人民就係大台

策劃嗰個叫Jason bourne

James Bond , jack Bauer

梗係有外國勢力介入 買車飛啲錢係由返 M 記 pt 賺返嚟
所以有美國勢力入侵